其實想影響巴士，唔洗用噴既

如果聽日真係要影響巴士 千祈唔好噴 巴士係我地朋友 咁耐救左無限個手足 噴會搞到影像都好差
最簡單直接有效又無咁難睇 就係搵一張A4 紙貼係佢車頭玻璃 咁就搞掂

認同幫手推下

廢老港豬會落車幫司機撕走

靠你個腦既智商 哩場罷工輸撚敢

睇你開既po咁激進 但現實係點 靠你一定贏真心

香港盛產傻閪，一直都係半信半疑
直至見到呢個 po, 我信了

On9 拉

希望樓主係假膠

用愛膚堅？